點解衛蘭要約定同成龍飲醉酒？

諗左好多年
都唔明點解好地地衛蘭要約成龍大哥飲醉

成龍大鼻 啱哂d竹星妹

咁點解露營必須酒

原來係咁解

下 講緊森美大哥喎，你係咪搞錯左啲嘢

成個po好撚尷尬

因為等我飲醉酒，你要解釋，等我飲醉酒

因為飲得多就會有胃腩

幽默感呢啲真係勉強唔黎